[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[17] 3周年活動尾聲，最後40抽

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，由3月26日開始有免費既130抽(每日10抽)，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q：點樣可以綁定帳號？
A：DMM 綁定教學
iOS巴打留意：已經有好多個巴打經歷過iOS壞App既問題，所以強烈建議所有iOS既巴打，係刷完首抽之後，盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

上一個Po:

LM

已推爆 lm

新手lm

目前一共4彩 兩七星

新手留名

我已經無哂希望。5星都重複

今日2彩 1 6 1 7

Lm
In姫路 we trust

仲有4日 唔知有冇1隻7星呢

9日

爆死

累計7彩

分隻黎

0隻點分牙

連續兩日爆死

追post見到比人話on9 買ac
btw boom
係9415呀

拎隻6星出黎分, 一人一隻3星

個個都想做非皇

我唔想呀，我想要紫禁城呀

爆死

我都想要

好彩第一日出左

洛陽長安我應該都用黎做肥算

點解 我一路都用緊

今日終於出到1彩
彥根1隻
終於見到7星
聽日希望有新既7星啦

去左你到

今晚開壇集氣，啲運無哂

彥根應該人人都有啦

集氣大會

唔洗考慮，用黎改築啱晒

鹹魚之力已經透支，係時候換返返嚟

俾你地吸乾哂

吸到變真．鹹魚

成都

用黎突

啱啦，太多人分實沉船
7星留返俾我啦
我要一隻紫禁就收貨
如果有埋倫敦更好
或者出埋金龜都得

是否皮已修？

只係抽到6星好似係

我又改下名先

尷尬
因為佢地完全無升過
但我已經有一隻95既平遙
再用拳，我目標係紫禁

恭喜姬巴

可以要黎突都開心仔

唔同地型咪分開出 問題唔大呀

好現實

瘋狂打丁

問下呢度d巴打要個fun son lo 有個人刷左十幾ac

再唔係我覺得其實柳御算係假7

新巴打？

唔會啦
柳御水府都係正野

系

今日三彩！

布拉格 天鵝堡 崎館

黑咁多日終於有回報

你係邊個？

新入黎

原來係二代樓主 系統出賣左你
御城プロジェクト 囡囡守城game [2]
#1 淺川悠 • 2 個月前

堅持終於見到曙光

其實係抽到7星 但冇中姐？
幾耐先有第2次10連

淺川巴

新手頭4日都有 而且直到下星期2每日都會送一次10抽

另外柳之御所對新手黎講都算係推薦級別最高既6星 平弓既範圍加攻加上打氣 易上手度好過好多7星

咁打住先
咁味每次有兩次十抽？

日文巴打

新人入坑4個10抽+到星期一為止三周年10抽

繼續爆死 重覆水府城

抽到無位請問點樣處理
佢又唔比我抽,救命

放入倉

或者改築減一d

點樣放入倉

依家啲人出彩都叫爆死

90抽14彩，6隻7星，會否太變態

我淨係6/7星歌舞城都就黎夠成隊去夾BAND開演唱會

城娘個頁
城娘確認下面有個掣＂預ける" 有冇?
有就可以按入去
將D唔用住既女擺去倉先

如果你唔出現呢個野
可能你殿LV太低
你要打下關谷下EXP先
其他冇位, 4星改築，3星或以下賣啦

今日出6星
不過重覆左

嘩我都係得16彩 4七星 你會唔會太誇張

我見過有人玩音樂會隊，全隊都係鈴+歌舞咁打，好撚勁

無打主線會自己開放呢個功能?今次仆街了4星我又唔知邊d有無用

又唔係我

邊個痴線佬呀
我個ac大大話話都800抽up. 抽中既7星都係得6隻

第9話 伊予 之後開
一係你貼啲4星出黎

我覺得今次超人巴都要認輸

月色巴近40抽10彩，5隻7星5隻6星
屌佢，1日平均2.5彩城，每日1.25隻7星、1.25隻6星

我終於發現左點解我冇may'n咁燥底 原來慣左真係會冇野

我有刷左7個號.....打到第9話佢會開幾多個位比我?
我驚煩能到你地,7個號cap 4星圖

仲有幾日，睇下有冇人反CUP月色巴先
雖然都幾難
要日日出3~4隻6-7星先得

某個歐洲人4日前話

之後3日佢夾埋出左6彩，2隻7，4隻6

人地40抽已經抽夠你成個ac嘅7星

鳴動巴不如你主力淨係玩一個AC先
驚你轉黎轉去到辛苦

唔係呀，佢個倉係另一個BOX咁解
另外85個位
入左個度你平時可以改野 確認 換武器咩都做唔到
純粹你當唔撈亂日常用開又驚食錯既女

一係我3個號咁開住過到個關先
我又唔想賣4星,1-3星賣鬼左算反正第日肯定一堆

呢個POST發生既事
只能夠話沒有最痴線，只有更痴線

月色巴用一人之力將7星比例提高左0.46%

我就自從鹹魚一族出現之後一直爆炒，今日見大家都改返名，睇吓聽日會唔會正常返

D 3星4星唔熟 唔知食邊隻
睇住巴哈 S同SS留就岩?

同埋我城娘11,9號 帳唔知點解宜家都未有得抽,因為建個號時間唔同?

比你地CHER哂D咸魚威力

好仆街

一黎睇巴哈
二黎睇有無上位替換 （同類但更勁）

佢果$100最抵畀

3星賣哂佢?

改築 個度食自己都得right?

miss左張

點解我feel 唔到半點威力
可能太遲改

俾人共產哂先改

返緊工，覆唔到太詳細
睇下有無巴打得閒答到

柳之御所 同男人 應該係最正果兩個
仲有幾隻6星杖都幾特別

改築我對反巴哈個表有A 我就改,宜家暫時解決左爆位
唔該巴打們

我自己就會用靈珠開d 位先
開完你城娘位，倉位，武器位都會多
長遠想儲城娘/武器 其實點都要開d

4星築5星留起佢
3星柳川可以築4星有用

你?

成都好正

邊個? 拖佢出黎打

最慘係有人改左鹹魚佢有貨出 但係你冇

但加位都係要我打完第9關開左放城娘功能先有?

排隊

4星改築 但係你地會唔會突破佢?

有貨出???

改番算

4星改築 多數用黎做肥料俾5星改築

OK

2金8銀
仲有4日可以棄驚

3星我自己只會用柳川同兩隻奶 其他可以築上去做4星肥料

好似係第三關
你出番所領搵設備，之後天守果個就係開位lv

新個90H好難，隻天鵝堡咁早出，仲要咁短距離就到殿嗰度

我好似好歐 尋日黑肉蘿 今日萬里

遠近攻擊主打，奶都齊
幾好玩

紅弓果關點打 比佢反死

咁即係4星其實上場機會都係低?我見合成食自己有加上限
咁有d評價A 既4星我係應該合成左先改築?

萬里係中7星之中 最唔會開心之一

有無手足抽到今日得一粒彩，仲要係6星？

我自己冇用過4星 3星反而有
諗4星不如用5星好過啦

卡美洛表示不認同

4星呢d過氣產物啦
有刷首既根本唔會用

手持卡美洛同黑肉飛標 除左等改築仲可以做咩

之一呀 卡美洛都係一份子
但係卡美洛J得過 仲有得等改築

利申 苦主

卡美洛等改啦
我冇盾都係用卡美洛當15秒盾打完N49

唔洗cap圖喇
3,4星全部改築啦
改築係唔會蝕
4星得劍個幾隻叫有小小用, 而所謂有用都係凳腳

全部改築做5星 比5星再改啦

直接改啦
你刷得首抽都唔會用架啦

真係想留就平山, 山, 平個3隻4星劍 (忍城, 一乘谷同唔記得咩)
睇自己咩屬近戰少 留1,2隻就夠 2隻頂晒龍

原來4星個下場係地底泥黎
真係慘,btw 我宜家改築左有反位唔該巴打們

舊時個年代應該係主力黎

仲話諗住學巴士巴下午先抽....點知又忍唔住抽左
仲係停滯東歐 唔該放我入歐洲 我想要7星

主AC 6*1
5*1
5*1
5*1 6*1
6*1 7*1聚楽第
5*1
5*2
5*1 6*1

可以拎佢地去改築其他人

飛標好似都未開改?
洗唔洗咁心急食哂佢地呀?

山城少人+射程短
卡美洛點差都用得下
捉去守單藏/避雷針(最遲落場 比人打就開無敵)都ok
飛標就

黑肉不了
拎去比人食就岩，開改築都唔會keep

卡美洛可以期待下

今個星期連新改築都無開

其實我9up下啫

飛標應該要等成個職業改

90h 拎到戰功 但係打得有d無奈
想插多幾座城都唔會有氣

抽到呢隻 會唔會用嚟改築
睇評價一般

上面卡美洛就係講緊佢
如果唔急就留下先啦

唔記得咩名個隻叫山形 btw仲有用緊一乘谷 個人執著會用番啱屬打左先 山城實在太少選擇

呢家風頭火勢 都係潛水先

想當年我新手個陣升左一乘谷同那古野上城 e+ d新手可能都未用過

有安土aoe真係好爽

May巴真係好大鑊，拿拿聲落街捐下錢做下善事搏人品爆發啦

要用盾頂住，我仲用埋兩隻奶差血

其實唔止$100
我飛返黎香港比錢 機票都6000幾
只係岩岩有野要做返黎幾日再走

唔知哩度有無人升過大寶寺、與坂同三原呢
以前三原仲係我主力弩嚟

toledo我覺得幾好用架 夠硬又有水屬
投票關90打毛利, 隻毛利4,5箭先射得爆Toledo d避雷針

我覺得要改都幾煩, 加多d攻 佢一打多又可能會太屈機, 加範圍 弩又喊出黎

我估武器方面再多d choice機會大d
妖怪1.5傷標,降移速/後退標

安土

4星嘅話就宇都宮、會津若松、忍城、今治、菩提山，當年打主線就靠哩啲
3星仲有隻八王子(遊擊槍)同石垣山(減50%後搖，非洲人用最強加速)都幾好用

一講就有

你放定一舊水出黎都得啦

要求月色巴放多1pack賠償其他巴打精神損失，日日睇到同一條友出咁多彩嚇都嚇到傻

投劍武加負面效果都變相係範圍debuff. 都幾符合投劍輔助進攻個位 對boss影響力大d

時代的眼淚

我覺得御城與其係咁派抽比新手 我寧願佢出低星改2會過癮好多

依家新玩全7星起手既巴打
大概唔會經歷過呢d城娘既美好

我只用過4隻

G持

其實我都冇經歷過
我個陣都係用d廢5上場

我首十都幾撚god下 個陣黎講同你地e+ d7星爆機ac差唔多級數

依家仲邊有新手對低星有興趣

全部練過晒咁濟
仲要果陣無比3星用嘅60萬神娘，升低星都係靠5000 5000咁餵同每日1000 1000經咁委任

當時d人刷鹿野城,
鹿野當時新手恩物

我3,4個月前先抽到駿府
我起手臼杵 淀 萩 所以我水城場不嬲唔係問題

多賀城仲會唔會用

我後悔無參加

範圍+攻有用架 唔係隻隻都自帶攻buff
剩講平山 琉球 指月伏見 彥根都係無自帶攻buff

會唔會俾秋田搶左飯碗?

多賀有用呀 不過e+平山出左隻叫秋田既屈左佢機
夾d冇百份比加攻同攻速既城 dps係升唔少既

真係第一次咁打法
應該好好笑
要唔要中間擺隻姬路
其他係BAND隊?

一陣望下夠唔夠腳咁玩先

你要改月色_Yotsuba

個個都搾到D歐氣盡哂先排到輪到你

答咩? 我都係岩岩忙完
準備放飯仔

中間應該紫禁 WIKI睇線片都係咁過關

咁我可能要改 隻貓真美

我囉

好似有巴打有玩埋千年?
見千年果邊成日同御城合作 想順手開埋黎試下
琴日首抽抽左隻九尾 有冇用? 有冇邊幾隻推薦?

岩岩打到25 石 抽左6星都冇

你抽埋依幾日 都仲係爆死哂俾左兩7星你玩

我都唔知仲打唔打石好？ 定淨login等抽到野先

要打多25石都唔係易

問下大家意見，邊個最優先改上7星好？

有冇邊隻睇中想娶？ 我收工睇下有冇存貨

係呀 打到好辛苦

時間停止器？

我都無.....

我都唔係好識呀 都係好j為主 係味遠攻勁d

咁應該認錯 果隻係0後搖
一次性毒品唔吸？

好J黎講風格可以差好遠 點幫你揀？
老婆要自己揀

推薦留意下姬路城 又神又好J

好耐無入黎

多5秒
但佢出場機會唔太多
出親都係打大boss

歡迎

使鬼姬路，一大堆超高練度鈴鳩轉都轉死晒所有怪
我比條福島嘅片你望下，好正

講J 梗係我老婆指月
聲又得 樣亦得 得左

6星係咁架啦
叫做有神奇力量 ok收貨啦
除左佢你好似得水府 米澤 可以揀下姐

指見正
唯一敗北佢件衫太硬 唔多爆

Ios都爆唔到衫？好似係？

我得勁少鈴城

ios / google play 兒童版
爆得冇DMM版咁勁

有請西人巴解說

好多奶

啲奶多到

呢幾隻都幾正

貓巴咁我宜家仲打唔打落去好？

擺其他野就唔叫音樂會啦
歌舞同鈴以外都唔落先好睇

我私心想升隻盾

有興趣可以去睇埋哩個痴線佬另一條武神(山縣)嘅音樂會片，真係好撚正

D奶假架

第一隻就係上面講緊卡洛美
最多只配6.5星

識貨
中間我老婆

你打到邊？ 可以去23關試下卡關
我收工先睇到堆首抽

咁要落天鵝以外果隻7星盾 巨滿圖係你要嘅野

升啦 你果隊 6星都唔會係主力

有冇人幫補万刀甲圖

聚樂第又唔係啦咩？

Sad but true....

主acc都未到手...

咁其實邊d好 第一版 carry度最高？

剩返4日
如果可以中多一隻7星
咁就完滿達成機率啦

岩岩過左頭十關 普通 存多50石係味好難

唔計三名城，選carry度最高果堆就一定無死

課個3周年Pack就唔使存得咁辛苦

等新pool 25石先抽啦

都係等巴打送 如果真係抽唔到

但2次10連保底6星？ 宜家係廢pool?

岩岩開始玩唔想課住

1隻的話我推姬路
金龜都ok

俾我返去睇睇先 你set太多條件未必有貨架
雖然仲有張自選券

兩池25都抽左？

難講 新手冇男人用五稜郭真係玩死佢
應該右上果堆先無死

我都唔知點解中咁多奶做乜

一池25 咋 打25石難唔難？ 我過左十關普通 開始覺得難打

唔該巴打

有關主線D女會中毒
要用回城娘?

我覺得唔值得為6星用50石

多謝你補充
我個腦係諗緊你講果樣野
但打出黎打左另一個意思

用歌舞

得一隻LV1 3星

重點升

原來有張7星自選

好難揀咁

最重要係揀隻鍾意嘅

升
我就係用3星奶打爆主線N

我想你黎緊幾日自己抽到7星
自己抽返黎係唔同架
而且你隻6*柳御唔差架

萬一爆死我先補你底

你留意下置頂個巴哈評價 會發現有一隻特別係SS+

又係到傳教

我覺得倫敦易用D

我揀左呢隻

留名跟進
不過我果d應該本身d鈴唔夠勁
3鈴5歌
如果多隻指月伏月應該fit爆

仲有冇咩攻擊響鈴

定位都唔同 倫敦專業1打多
姬路 專業1打1 但係神力可以分俾其他1打多/AOE 靈活度大勝

揀左姬路?
歡迎入教

好似有隻6*新田? 好似加傷減傷

想開concert
好似攻擊響鈴唔夠勁？

你睇一次果條友嘅配隊同練度，就明白開concert哩啲野正常人就算一般90N都未必做到...

係呀加回復幾好咁

竟然係鍾意佢加回復

係囉
睇中左最唔係重點果項

倫敦1打3,自帶緩速,傷害DEBUFF
又有位食人地%加乘

記漏左1.7倍添,咁唔洗人地% BUFF,可以自己搞掂晒

咁第2隻是味揀london?

偽永續1.7倍攻使鬼食人地%加乘
講就話比萬里用好勁，我就唔信你地計略真係會比其他城

最好有咁多隻自選7啦

邊有得你揀兩隻

萬里BUFF完範圍可以俾BUFF佢

首先你要投資萬里 之後出兩隻弩 再要果波特長慢慢插 仲要冇怪打爆D龍

左倫敦右萬里,邊邊多怪就食BUFF

龍就真係唔驚...萬里條龍硬過唔少城娘

其實可以試下倫敦裝多賀5星弩,身邊圍住堆加實傷囡,錦姬,彥根+一堆加攻奶,2千攻不是夢

諗落1對多情況應該係幾好玩

唔只練度佢隻隻都超班野啦
指月伏見都兩隻
仲有個西洋女女有個避雷針可以頂住白骨好多野
呢個都勁
睇下大神表演算數

隻夏美泉個token真係好多玩法，瘋狂擊退拖時間

我張自選應該都係倫敦VS金龜VS紫禁
等埋改築再睇

改築加多個破防就爽

1打多城娘定位應該都係士兵群啦? 破防會唔會唔係最重要?

三選一要名古屋定大阪好

打主線可以拎到，唔好浪費啦
姬路，紫禁，聚樂，金龜
四選一啦

49話張卷得三隻

大阪又好似撞左隻七星歌舞
得名古屋可以簡

佢個好似話係御三家券
大坂奶好wo

係喎，我無睇清楚張圖添sorry
巴打陣容要大坂啦，有啲關要用到兩隻奶

冇大阪先大阪

屌那星

記我果時一齊幫你諗彥根
依加7星已經多過我

你抽埋呢幾日先再決定好d
我到時都會放3-4個最少3 7星acc出黎 未用召喚卷

大坂奶既價值基本上未有奶可以取代到

有冇人每日收信但忍住唔抽
儲夠13封一次過先抽

諗諗下如果開d acc收晒信
拎黎賣可能都有人要
130抽+自選劵

一陣果日忙到唔記得開就仆街

我想留下午抽都忍唔住

未必 一黎會過期 二黎買個一定勁既仲好 除非好平

有冇人會用1石黎開1.2倍EXP?

有咩用?開完你都冇咁多體

我800/96 NOW

竟然仲未清哂
石都係抽野好D
用黎刷23戰功拎彥根 定係已經拎埋?

拎左

你好似冇奶
用D體黎委任60體前後幾關 刷到突滿隻3星奶
我打N49都係用主線刷返黎果隻奶
一係課初陣直接上大阪

多謝巴打

但130抽更新之後就會消失，好似係，你要賣就要果一日之內賣左佢

係派130抽個時開AC
到底幾多隻7星先叫正常
利申, 連埋23關拎, 再用自選卷, 得6隻
望到其他巴打堆圖,7星多到眼花

我有隻咩都未打 抽過一次25仔 6~7隻7星

你可以參考下月色巴，130抽起碼都要9-10隻左右嘅7星啦

輸左

個個都咁歐

留意返 係新AC 唔係主AC

D 7星奇奇怪怪咁
好多都係果職嘅2線

又抽左25石 又係冇6星

歐既就歐多D架啦
好難比較
我打左4個月左右75LV
我而家個隊原生7星有8隻
4隻抽
3隻係營運比 (23,49,自選
1隻課金有

要求已經降到6星

佢而家90抽既7星已經多哂我原本起手個堆總和

佢好似講飛返黎香港搞D野
唔通佢係真 ‧ 歐洲人?

想課

課啦 有大阪會輕鬆好多

三週年七星自選卷揀邊好
好想要姫路
又好想要金龜
諗到我頭都大埋
利申：有倫敦

姫路

有倫敦已有清兵角, 姫路拎黎打Boss都底啦
定係你完全無殺敵氣城?

搵到張舊圖
以前呢個介面啲人仔得意啲

殺敵氣城有冇例子
例如金龜

第一眼以為壞app

7*金龜
6*柳之御所
5*臼杵 , 中山劉備備中松山

舊介面係咁既樣
隨機轉三隻人仔
你篤佢會講野

已經係re? 定係執左果隻?

Sorry大家今日遲左上水 2彩 金龜

藍色粒石我以為係中7星 有3粒.. 點知5星都唔多見

原來金龜去左你到
早知忍手啦 話左跟你下午先抽 食飯前就守唔住

月色巴介唔介意講下而家打緊咩工
定係周圍飛既老闆黎

紫色係3星

我有備中松山

姬路啦
一個倫敦擴散火力
一個終極單體打BOSS決戰兵器
兩者都要有

佢似係多數係外地

又幾搞笑
呢張圖畫既地方好似仲有
不過分開PART擺 (工房一張 本陣一張

WAH 巴士巴反CUP呀

即刻換返黎先

臼杵bb可以半退休喇

我係唔係應該都要下奏抽好D
但點忍手呀

保持平常心

彩色先係6 OR 7星

你唔見我地個比賽係計彩珠咩?

姫路啦

一係咁 你留住張券等到打BOSS唔夠力先拎出黎

RE黎
不過唔記得幾時改介面
好似有改過兩次?

點解唔等抽埋先??
雖然姬路唔怕重覆

唔該曬巴打你先
如果今晚都打唔過42
我就即換

聽日訓到下午先醒

咁咩色先係7星

彩色

會
不過撞正佢本身有活動係加經驗先

咁宜家都係存石唔抽了？ 等佢送

好歐

一起身就抽真係好大鑊

42打信長
我果時冇盾打得好慘烈
計到死淨姫路挽強射死佢
可惜冇拍片留念

記得留意避雷之後 敵人先打遲落場城娘 否則你有姬路俾佢秒左都冇用

多謝巴打既提醒
今晚返去就試吓佢

我決定剩低幾日都等巴士佬巴抽完再抽

唔係咁易架
今日守唔住 衰左

英雄所見樂瞳
3pm 後先抽啦

其實人人歐既時間都未必同

咁有姫路
你會拎敦倫定金龜

OK , 跟

我就係煩惱緊 金龜/倫敦/紫禁
好J就金龜
但琴日又出左近似嘅臼杵
所以我應該等改築

咁多人跟 又沉架啦

Day 9 戰況︰

恭喜巴士佬巴逆襲成功
鹹魚巴由第10位升到去第5位
月色巴個位應該無咩人動搖到

不過仲有40抽，我覺得咩都有機會發生

我會揀倫敦

蘿莉

暫時3周年130抽，我覺得成績算中上啦
最歐果班就一定唔到我
但有兩隻7星真係要好感恩啦
杖城果隻實用性稍低，應該暫時都唔會升住
另一邊有錦城，都算係法城兩巨頭之一啦
單拖一定係安土城最強
但錦城又係support方面有佢既用處
各有各好啦

仲有40抽都無咩期望啦
但總結都滿足有餘啦

希望仲未7星既手足
呢4日會歐王降臨，一次過中返兩三隻返去吧

我喜歡少女多D

姬路加速俾倫敦又係好痴線

就係姬路 錦 卡洛美 金龜 果啲

倫敦唔係要掛自己技咩？

人類總是....

唔同爽法

其實我覺得完全無關係

成都厚血但係簿皮，係咪坦唔住

成都重點係要黎J

響巴啲成績表真係好正，多謝你

我以前蒲開apps台
見識過太多邪教抽蛋儀式

有避雷針 隻熊貓仲識反傷

no 跟me la ok?

係你地抽晒之前我死都唔會抽

咁講薄皮係優點嚟
方便大破

拳冇諗過當坦用
佢純粹係攻擊快打死1隻再打
如果密集黎驚佢死wo

搵遠攻/杖響側邊幫手清下兵？
再唔係奶頂後面

如果你唔用盾而頂路打人多
建議你搵d勁槌練下仲好

姬路 BBA

我未有盾之前
真係拳當坦用

BBA?

成日叫mao mao 把聲好qq
副帳有玩緊

佢改左7星係2％，130抽既期望值應該有2隻，希望大家都有最少兩隻啦。

所以如果最後都係無紫禁城
我可能將隻平遙升到115算

我未有盾時用卡洛美 只有15秒時間

2.6 隻
4捨5入應該要3隻

那有7星

唔好咁啦，想迫死我咩
我仲係1隻咋

卡洛美應該得6.5星 仲有0.5係外表加分

岩岩50石又沉落大海

唯一心暖既就係差兩次十連就300了

仲有4日

做咩咁睇唔開

目標？

ババア
老太婆

由你黎問人....

宜家升左做2% 我覺得各位戰力已經好夠既話 可以考慮留起老千珠換限角
雖然隻驚唔打面 限角唔會op 但老婆係要帶番屋企架

等緊正月姬路

應該都係兩隻七星弓入面換一隻

呢隻當時可以直接用信用卡bug出黎

10000必得？

我有後悔ga...

正月大阪換左番黎都無點用過 但係好可愛

有咩係限角？

Yup 松（？）包包直出

即係點？

節日個d 之前無節日7星 黎緊就唔知喇
花嫁pool超好J

10000YEN包

當初自選有考慮過

最後都係準備自選倫敦塔

平時都會開個d松 松 竹禮包
正月個次松包包直出正月姬路

老婆 不能等

應該似江戶咁 課金必得

應該情人節安土果d先算真限定？

兩個姬路可以一齊上場？

我都係, 得隻紫禁

Yes 但正月個次 正月姬路必得
但正月大版掉左落pool比人抽 無必得

所以戰力不缺可以考慮下留起老千珠

3週年前一個禮拜入坑
唔計3隻自選,原來我得6隻7星

可

你呢d 1隻頂兩隻

可以

我都唔知點應你好...........

係wo 節日7星正月以外 已經有情人安土
萬一出隻花嫁天鳳堡你咪大鑊

咩係天鳳堡？

得

我無刷首抽 第一隻7星用左2個月先有
歐洲人果然係任何驚都鐘意扮慘

天鵝

已經好多

係...
仲要係唔計自選
我玩咁耐真係抽既都無佢咁多

出白無垢彥根PLX
應該會J到暈

唔知你信唔信巧合
我岩岩又儲左150千狐

屌 咁短時間就6隻

花嫁pool好似真係4月
有無巴打confirm下

又想跳掣？

Nooooooooooo

唔出咪唔跳

Check左 原來係5月尾你仲可以儲多80粒左右

姐係一出實跳

上次花嫁係邊個？

超人巴老婆

捉佢出黎處刑

臼杵？

我想問網頁綁定個度,如果我想綁幾個唔同ac ,咁直接用入力就得?
定要登出?(唔識)

試下收返d改築

仲要得兩隻唔勁

都係我老婆

17隻原7星

一個DMM acc 只可以綁一個 iOS/AN acc

邊個黎？

有咩好曬姐大家好好地討論下唔好咩

其實好濕碎，無咩好曬...

弓有冇勁裝
發覺隻聚落第81lv都唔夠倫敦68lv勁

22隻表示

邊有得咁比，玩野咩

天之弓羽矢, 30%攻速

但個差距大到飛兵加成都可以無視喎

i mean 如果我申請左幾個

我老婆

咁我建議你比其他人改築 無謂留係度

無刷首抽加一 身上三隻七星 都唔係小弟自己抽

一隻搵朋友 一隻搵阿哥 仲有一隻唔係抽...

logout 再 login

咁又唔好,係見兩個職d裝攻擊力差咁遠先問下有冇勁弓姐

係wo 都係一個方法

屌

點解得我仲係中得1隻7星

彥根90N會唔會4星鋼?
想刷堆黎用

有機會出3/4星

THANKS
3星改到無野好改

我都係....
4星如果同加成既
3星果D真係無咩出場機會

3星已經神早淘汰晒啦...

4星武都係呢幾日先刷返出黎
秘傳武具貳之前都未打晒
參之前已經棄左

蛇刀，冰結大筒，光義弓之類仲用緊
＋10比＋0 4星好少少

無上位替換果D就會+10繼續做主力

如果佢有得3星靈鋼合上4星就好啦

唔會有啦
賣店有平既我都會買
25000一舊個啲

想買6星神娘
9號前點樣刷到150萬

我覺得唔值150萬

請教下點解set 過濾改築前 有d7星會唔顯示既?

而家勉強可以改到隻6星
二本松，生放送杖，SUSUKI
不過未諗到改乜好
有多啲就唔使諗

想過濾改築前就剔改築個格

提一提
隻6星神娘都要用夠3隻，先可以改1隻6星上7星
或者1隻ススキ + 2隻6星都得

呢個我知
咁耐以黎都無改過6星
但又諗唔到有邊隻值得改

咁就儲住D錢先啦
大把地方用得著啦

150萬一隻你地唔會買?
N年前開左賣店無耐LOGIN買錯左5星個隻SUSUKI

平時就咁合成又要用錢
強化武器又要用錢
裝下D 施設又要用錢
平時正常玩、D錢係會越玩越少

我次次都係爆石狂委任先儲到錢

我唔知佢地
我就一定唔會買

唯一掃哂D零食餵女女

原來1LV升到125,委任49H,雙倍EXP都要2716場
升到80LV都要584場

我試過另外個格都唔得,唔知點解有d7星角色會唔見左

想問問 用dmm website玩 洗唔洗用vpn
同埋android d石係dmm website用唔用到

咁係可能因為某D 7星城娘仲未開放改築

你住日本就唔使用vpn 都可以係website玩
如果純粹想體驗無刪剪版本
建議你裝dmm app

an石同dmm石係完全分開計

你想睇啲咩先

想方便9號個日你地睇過濾左改築 ,神娘 然後全部出5-7星

ひぃっ！ あ、あの……それは、それだけは勘弁してください！ 他なら何でもしますので！城主様の肩揉みや、おつかい、膝枕でも喜んでしますから～！
收起啲貓唔比佢玩
咁就可以有膝枕

咁有邊啲7星唔見左

你等等我試下先,太d ac

請問各位巴打，會抽到改壹的城娘嗎？印象中沒有改築高兩次，但突然又多了一隻改壹，抽的時候又沒留意，謝謝

無野啦
你去改築個PAGE直接剔5-7星咪得
無得改既自然會睇唔到
應該係咁?

就咁tick4屬跟rare排都得啦
tick改築會filter左

唔會

一定唔會

tick改築=可以改築又未改,
未開放開築既都會filter左

所以小鄧 卡美洛個d會唔出現

你就咁跟罕有度高至低睇都睇到啦
而且你d神娘可以收入倉先

係喎

不會的

咁真係唔好意思唯有你地望得辛苦d,佢咁樣迫住我show 埋4星改築變5星個d女

好撚正

跟正月姬路
但係唔係要等到出年一月先得

咁就直接去改築PAGE CAP圖
RARE由高至低咁排

啊得左,原來要係上面城娘改築個度

Omg..... 我錯了... 嚴重地錯了.....

無所謂啦

好似唔知邊隻城

咁樣己經係18+版?

係

等我以為3點盡露,我都唔知到時用vpn綁定用dmm app

佢係就係DMM既GAME
但本身都係一般向
最多都係爆下衫
千年戰爭先有HCG

即係都唔算太大分別right?

我覺得已經好大分別

主Acc玩復刻3 既90h
完全感受唔到難度
一用分身打就食晒屎
原來唔夠練度真係會差好遠

一個直接露 一個露小小

比佢反死
可以點打

一個係加黑布....

咁你地係網頁定dmm app 玩

唔係講緊急果個
講緊打彦根果個

大破立繪分別唔細
IOS版會多左好多布
有啲會多左緊身衫/安全褲

主acc用 iOS玩
分身用 dmm app玩

啲汁都無埋

真係兩隻game黎

笑能左,邊個咁有心機

宜家望落都幾大分別,咁我到時如果綁dmm app 洗唔洗信相個度收晒野先?

唔使

btw dmm宜家免費個d喊game有無好野推介?

打困難好似易啲出4星鋼

好多都係要課金賭機率抽人架

打仗出咩汁
對家boss既米青？

等我以為咁佛免費玩女女

兜無JJ

殿有

其實隻隻GAME都一樣

只不過R版你抽唔到就無得

最憎就係分池 新角全部要課金先有既GAME

咁唔係對家

你意思分池係要課金/非課金咁樣?
未見過呢種

佢應該講分有料/無料池 應該唔小

御城本身唔計周年紀念,佢送石/過關獎勵d石多唔多?
10抽要幾多石一次呢?

而家改左每個PICK UP池第一次10連25石
送既石唔算少既

D城娘改築完好感升到200%都有石送
1-5星有1粒
6-7星有2粒

有好多唔洗課都開到HCG既
不過大部分一係遊戲性差
一係就入HCG變咗另一條友畫咁
或者玩勁耐先開到一隻HCG咁

所以來來都係嗰堆hit 咩花騎/神姬/千年
你中意都可以玩新啲既 凍京/鎖使(半糞)

凍京o唔ok?

想睇HCG去exhentai咪算，玩果堆垃圾驚為乜?

真

千年哩啲本身好玩都算，hcg當送嘅
DMM果堆大部分都係真．垃圾驚，又重課又唔好玩

yup
所以係隻game好玩先去玩
唔好為嗰小小HCG
啲課金錢去日本掃20本好過

講開又講，我以前仲做過另一隻DMMR18嘅開ser老屎忽，點知隻驚光速執笠
然後又回爐重造，由回合制變左即時制之類，所以話城娘哩類重生嘅係DMM都真係唔罕見

岩岩上網搵左gameplay睇
一陣鳩味

DMM啲game 10隻有9.9隻都係哩種玩法

原來係咁

岩呀
千年真係幾好玩既
不過已經唔太需要課
新角直接睇CG算

每個活動出一隻活動up角
抽唔到=哂時間農
不過呢隻係好在開HCG極易同有保底

係咪類似FGO個隻

唔係，果隻實在太垃圾，所有野照抄，好似一日就比fgo告到執笠要重製，但重製完都係垃圾，打J不如睇漫畫，仲好J

我講果隻係咩少女交響詩，音樂家娘化
畫風唔錯，果陣玩過玩法都叫ok，不過真係0人氣
17年9月話回爐重造，18春出，18春delay到18秋，18年10月終於開事前，到依家都仲事前緊
話晒果陣都玩過一段時間，我都有留意住會唔會開返ser可以賠一大堆野

事前咁耐

查左查好似又係換左千年(即係城娘)個營運重做
哩個營運真係轉執垃圾返嚟改造

好似聽你講過
不過抄FGO個隻好好笑
原作者本身係想出迷宮式玩法
點知營運抄到FGO咁
最後原作者生日正日個日關服
佢話係咩一生難忘既生日

多謝巴打們講解Dmm黑暗史
屌佢老味我都係每個月down 里番打飛機算狗數
個日係隻game見到宇都宮城大聲笑出黎,我心中no.1既女優

宇都宮紫苑

我仲記得果隻game搞左個好弱智嘅活動，應該有同你講過
本來係活動圖刷料換野一般活動，但佢有個賭場功能，你可以用刷返嚟啲料玩啤牌，視乎花色睇下賺幾多
問題係佢賺料嘅機率實在太高，結果我只係刷完一次活動圖，靠賭場直接賭到畢業，果陣笑到我肚痛

下年都唔知開到ser未

係,大波甜正到仆街
不過自己係鍾意黑肉加長腿類,可惜真人未見到

段記錄仲KEEP住起TG個到
兩年前4月
不過你都DEL左AC

千年google版同18版互通？
平時同御城合作又係咩版？

呢個事前方式令我諗起神社娘
黑道 VS 宗教法團
最後DMM收皮

右邊D才料點先有?

二次元黑肉正呀

等活動

通
而家R版同一般版都玩到合作關
不過石都係分開
同樣地IOS/AN版都係好多布

多數人鍾意白滑,可能我特別d啦
呢隻game唔知有無黑肉代表

我都已經刷好左雙5星，而且佢好似學城娘咁會繼承舊版資料，我果陣起碼都有3 5星係手

宇都宮

飛標女

痴線你TG紀錄keep咁耐
你話唔定會有我以前玩城娘啲圖

少女交響詩無記錯我用嘅唔係城娘果個ac，如無意外
城娘會唔同係因為我果陣試過開幾個ac刷首抽(第一抽)啫

咁用google刷下先

廢？

笑能左出黎咁都算LOL

圖應該都仲有
試下事前登記先
應該仲有時間

入GAME封面見到個幾隻就勁到仆街既
呢隻麻麻

隻樂器娘使唔使DL個APP先?

7星標囉
不過我諗有隻黑肉岩你口味

9加5抽得4隻4星

你貼上黎比我望下就知
隻game 有d蘿莉幾正

係唔係強度廚

如果係又更加好既

慢慢抽啦一日未開一日都仲有得抽

佢好似講過有舊Ac既會有勁多石拎

千年既
黑肉大波
一定岩你

靈鳥?

不過都唔知隻game 開唔開得成

最好又勁又靚

猶長

係
你要蘿定大波?

好想抽到呢隻

一隻差唔多END GAME

不過自選卷無得選

要慢慢刷

課10000YEN咪有得揀
有兩隻
保底歪左

條腿世界級正

唔好蘿莉
大唔大冇所謂

好似唔錯

dmm綜合討論區 有玩開凍京 同琴日開ser隻雀娘

千年我比佢啲技覺、CC、一覺、二覺搞到頭都暈
每一個階段又n咁多樣野要刷

城娘可以簡化到食自己=突破、食同星=改築哩個真係好好

千年要覺醒係複雜既
不過改6星角無改7星城咁難

雀娘真係好撚垃圾
雖然話dmm不乏垃圾game，但個ui同界面真係柒到不得了，n年前嘅game 都好過佢
仲要乜都load一大餐，又成日斷線彈game
玩左一陣係咁通訊error就del左

見佢玩二人日麻本來都有啲興趣

紅圈係輸出向，有幾隻係天花板
黃圈係補或者回氣

見你講雀娘以為係養雀仔再同佢地生蛋
雀娘見兩個Group既人都玩得好開心

試下先

我都玩緊都幾好玩呀
當玩日麻

都幾難刷

簡單好多
煩少好多野

依家D蚊唔撚驚蚊香
真係痴撚線

訓前一燈 黎緊30抽中 4天王 課3周 , 冇錢都課

仲有個半鐘
一齊唔好瞓啦

佢有33抽保底6星
10抽保底5星
相對機率應該會調低左

唔係40抽咩?

我怕一陣忍唔住又抽
冇一次等到下午

中左隻 留起先
保底有冇限期 好似每星期轉池時清0?

咁癲 你日日都等4點嫁?

難得見到有人玩千年 我都想問下點玩
我個ACC又係差唔多2年 剩抽野無點玩過 1個月都開唔到1次

天花板
四週年張卷一直未用
成日諗住抽到佢就唔使換
到而家仲未抽到

如果千年個畫面唔係太OLD school 我都想玩
最愛玩TD

唔係
我係被隻仆街蚊咬到醒左

抽咪抽
驚咩

真心頂唔順...

係
果陣見DMM 新開AC 有任務做 拎DMM pt課金 所以禁左一堆game試玩

我係睇過人直播玩
(因為好多本身有玩御城既大佬、都有玩埋千年)
見到D戰鬥畫面真係返左去30年前咁

同城娘差唔多
都係打氣（兵，商人，騎）優先落
之後低cost輸出，例如弓，弩開局
夠c再放其他輸出
係育成個方面麻煩
又要刷經驗甲，又要刷聖靈
因為千年一次最多餵4件野
同rare聖靈每多一隻經驗會2倍，最多8倍
白甲一隻1000經，黑甲5000經（月任）
之後又要用低星角做覺醒料
又要升技又要餵好感

佢係得戰鬥畫面差 之後都冇咩野 , 改一改我一定仆落去玩

除左bgm old左啲
其他都覺得幾正
最中意佢既dot繪
城娘用Q版，呢邊用正常比例
不過我覺得營運將大部分資源都投放左落城娘到

出多隻彥根同埋四天王比我
就課晒兩個10000YEN包

2個1萬yen 點跟你

之前都係教學已經俾戰鬥畫面嚇親冇刷
今次見成日兩邊合作 DMM綁左又甩唔返 就決心刷一刷先綁
D女都幾靚嘅 只係係戰鬥畫面好柒 但係御城戰鬥D人仔其實都係起格

終於過左48H
哩關一隻氣城真係唔夠用

緊急90連N 都過唔到
等復刻算
分身由佢啦

反傷?

無鈴已經碌撚
本身呢關用氣又勁
我歌舞LV唔夠高
隻盾用盡我所有資源去升都係60LV左右
頂到少少但無其他人幫手清又係死

開頭批雀殺唔殺到?

殺到

呢關我全部用近攻

我近攻計埋隻盾得4隻

咁難搞啦
用近攻清隻反傷幾好
用遠攻射幾下就反死左

原來 平山 係一個屬性,成日以為係平+山

平時好慣晒D好野
又有最強歌舞大坂
放個計略真係咩都唔驚
依家無左真係唔識玩

同埋我分身係超級非洲
首抽之後就再無出過7星

我諗抽埋呢40抽之後
自選埋7星
個分身ACC就可以收埋唔玩住

有平+水
有平山+水
有山+水 (wiki話有、我未見過)

鬼ヶ城 原來就係山+水
咁我有、只係一直無留意

山+水咪一二星老是常出現個隻刀城

八槍陣

我就係抄佢
但無咁多槍 塞曬近攻算

好勁
之前都見人8槍打49

hea下hea下真係等到4點

又到驗血時間

隻破防槍睇落幾好用,得閒升下先

訓得 見到即刻閂game

目標達成
勝過機率了

分啲比我

除了第一日出雙七星後就爆死到今天,終於可以放心課金換江戶

恭喜恭喜

屌，又保底
15 74 23

恭喜

恭喜檸茶巴

主AC已返到非洲

主ac 5*1
6*1
7*1 錦重複
7*1 聚第
5*1
5*1
5*1

飛鏢係咪當近戰?

累計呢?

多謝

第10日成績

本日成績：1彩 (徳川大坂城)
累積成績：15彩

大家可唔可以當無事發生

係WOR
提醒我抽埋分身

紅藍都放得

歐王降臨
請受小弟一拜

痴線

幻覺黎 唔好當真
唔好推

月色巴
你真係唔好走數
唔係你以後好難係到立足

我覺得唔走數都一樣好難係到立足

17 46

17 16

我覺得你應該自己扔1pack出黎比非皇 姐係我

痴撚線...

恭喜二乃巴

咁又唔會既
你又唔係特別撚屌係度串柒柒、其實無咩問題
最仆街係果d 自己歐完，仲要係度笑鳩非洲人既仆街
果d真係要打落18層地獄

仲有3日
祝巴打可以最後反cup

分身個Acc 真係好黑

我而家除左po成績之外我都唔夠膽上水
我其實今日都唔想po成績 唔想各位難做

抽到胃都痛
得第一日出過金龜

同賀

抽親都少見

好老實
如果唔係報左玩比賽要公開成績
我應該都係自己收埋就算

第一眼睇覺得你隻德川大阪怪怪地
諗緊係唔係德川大阪亞種

原來又係IOS怕佢凍親

我老婆正呀
炮城既頂點

希望改築係進一步既攻擊強化

都好丫
20秒無晒防

例如？

仲有呢隻
睇技又好似幾勁

我覺得iOS有D 矯枉過正...
南半球果D都仲理解
呢張都要咁樣補打底衫就真係

我想主ac歐 分身非到可以有借口棄咁D

拎分身做祭品

我係用nox
an都怕佢凍親

咁D遠/近戰限定嘅計謀都放得落飛鏢度?

電腦玩?
唔直接用dmm?

我以前玩果D Group 都遇過呢d人
人地可能成萬蛟都仲未抽到
佢一下抽到之後四圍同人講好撚易中呀、公廁呀，乜乜柒柒咁

即係d野有時將心比己啦...

6星弩入面單體最勁應該係佢
響巴都成日用

你個情況有d難
因為你分數個數目太多

DMM兩大系統統一姐 唔係apple冇咁痴線

用nox可以直接信用卡課金
dmm唔受外國卡

原來咁樣

また遠近に配置できる事からか、投剣は遠近どちらのバフ効果でも対象に成るため強化し易く、また同時に施設も遠近両方を装備できる。

我無理解錯就遠近buff都食到

分身拎左主ac黎祭

咁要改改佢
之前改左米澤 宜家有排儲料
6星同7星改築個難度差唔多

其實係一樣
只係6星改完會要黎上場用
定係被7星食既分別

抽個時都唔知有咩新城
剩係想抽返姬路安土個啲
金龜好似係18年頭先出
反正都係同畫師又係彥根個妹，抽到都好
不過屌佢老味
而家又好似之前咁抽到想棄GAME

仲有幾日 唔好放棄

Game入面搵到老婆未?
望下自己老婆，係圖鑑睇返3個好感度故事
個心會舒服返少少

我有時都係咁
但係家老果度望下自己老婆
又覺得見到佢地就開心

果幾隻分身歐又唔係極歐 D城追得到主ac
唔上唔落

抽十幾日,一張鈴也沒有,只有上次築城那張,看來要課埋烏城個pack

同我一樣
所以無老婆果D game棄曬
剩番有玩果D好多都係用愛發電

我玩左幾個月先有鈴 仲要係你果張

有多餘錢、又打算長玩的話
烏城pack都算係抵課既
當係買優惠石，之後隻烏城係贈品就ok

我有D有老婆都棄左
不過間唔中會諗起佢地

我之前成日都係度呻無鈴

講起鈴岩岩先見到有個咁既職 咩黎

咁係你唔夠愛啦

一個設定錯誤既新武器職
佢係打一個敵人、同時補一個友軍
但兩樣效果都差

一言難盡
但肯定唔係唔夠愛

唔怪得得1隻
遲下分分鐘重製

補底灰到呆左半個鐘冇玩
研究下千年果邊算

無
不過萩城掛左兩年幾唔知算唔算
開始無耐用到而家

雖然唔係要7星先過到啲關
不過抽唔到點都係好難頂
100抽加埋先5彩痴撚線
2% 7星呢?
每日期待4點又抽到胃痛佢老母

暫時隻Game D 新武器個定位都係比較微妙

100抽 17 46
終於可以換金鯱

保重呀巴打.....

恭喜悠巴

5acc 1彩

咁仲洗唔洗另一部電話刷下？
定係單6星黎講已經最好？

20連爆死 屌

呢隻特性係唔接受其他人任何手段回血
但每一下都會吸血，技能係多段強化形
類似城娘巨大化，機率迴避物攻
可以單刷大部份物攻王
初期幫助比較低

抽到第二張圖右下個隻前後期都好好用
你當係開技可以BUFF攻擊既鈴城，DPS=攻擊
鈴城DPS好似係1/5攻擊
同一行另一隻紅圈放既TOKEN可以穿防

不過因為有兩張6星卷可以換野
唔係伏既單6星都可以直接開局

睇左今日巴打Post果條演唱會片
見到鈴城轉轉下整死果d怪
好似熔化左咁消失
有種好治癒既感覺

新囡

広島
恭喜巴打

第十日

1彩
累計 8彩

拜託大家唔好再改名做鹹魚，攪炒呀

改做月色鹹魚

到時實一齊爆炒

堅係有起息

3 六星

希望最後有一隻七星

恭賀巴打
依家先留意到除左二乃之外
仲有四葉係度
唔知會唔會有三玖入埋黎一齊玩

新手一問 個陣咁樣 7星劵換咩好
聽巴講話五陵郭好 點解

你陣咁撚樣 是但換隻覺得好j就夠啦 唔洗點諗

五稜郭buff勁
全隊加防
但要用好多氣，除非你有濱松幫佢起機
又或者你有其他打氣城再加岩地形先出

有安平 倫敦 已經爆機
23關換埋大坂
睇下有無機會抽隻勁既鈴就搞掂

佢咪有

屌，係wor
點解個個新手都係爆機隊開game

7星仲多過5星 唔知仲有咩野要問

根本任換

可以換隻紫禁玩下既
或者姬路都ok

我就快要用超人巴個tone講返句：「我呢d老屎忽有咩風浪未見過丫」

係我既話會揀盾
（打左23既話）衝埋上49拎大坂攻擊面已經好夠
反正可以換彥根唔差紫禁個打氣

今日已經唔敢睇有幾多彩珠，點知竟然都有兩彩，可惜都係6星。我唔想做007呀

D運返緊黎啦

人人都出7
2彩全6 1肥 1突

2彩都好丫

我同你一樣呀超人巴

仲有最後3日？

佢攻擊面已經夠多
又有彥根打氣
要講既真係差buff 同盾呢d 功能性上既野

唔畀換我老婆

佢任換啦一定爆到機

太易得到唔會珍惜

咪咁啦 岩岩先爆死完

彥根係23換

冇咩可以提議 完全唔覺得你換特定邊隻可以有效提高你隊伍實力 係咁既話點解唔揀隻好睇

咁你49換大坂啦

揀老婆永遠唔會錯

懶得等，果然又係爆死﹐是但

老婆揀左了 倫敦塔
唔該哂上面d老手

強度係一時，出新城娘隨時打臉

老婆係一世

係時候改月色_響啦

老婆可以多過1個

雙7了。彥根突定改？

你中短期內夠唔夠無用既6星改上去做7星肥？
夠就考慮突，唔夠就考慮改

呢隻反正都100%落場
我覺得點都無錯

大家如果問重複7星改定突可唔可以講埋有咩7星想改 就咁問真係答你唔到架WO

仆你個街
點解溫莎要係男人聲呀！！！！！！！！！！

廢事，反正過左平均值我已經好滿意

不過連續3日都係得一金有啲on9，連改築料都儲唔撚到，當還債

第十日終於中德川大阪城
但已經麻木曬

無乜選擇。應該係紫禁同聚樂

唔中又唔開心
中又唔開心

邊度男人聲啊 明明係
哈曼大人萬歲

原來係哈曼
咁就留返啦
本身有諗過食鬼左佢算

屌你唔識欣賞田中敦子

過左理論值之後真係無野可以怨啦

Sorry Lor

唔係唔開心
而係冇左感覺

點都好啦，吐氣揚眉係好事
恭喜

估唔到我同may'n同一日中7星 我本身仲期待緊邊個非d

無我地爆死，邊有人可以5日出6隻7星

我希望May’n 巴可以變返以前開開心心咁玩果個May’n 巴啦

之前一齊傾點玩點玩果時，真係最開心

名我就唔開啦

月色真美出街小心被阿婆搞啦

無追post一排。歐皇咩事？

睇個勢應該會爆死埋剩低果3日
屌你出多幾隻5星我都當贏

好似唔錯
中文叫咩名?

我覺得你會標尾會中多隻7星

叫打氣槌

我日文搵英文再搵中文

叫 蒙特城堡

真城：

蒙特城堡（義大利語：Castel del Monte，意為山上的城堡）位於義大利東南部的普利亞大區，是一座八邊形的城堡，由神聖羅馬帝國皇帝腓特烈二世建於1229年到1249年左右。1996年被聯合國教科文組織登錄為世界遺產。

慢左

NO.221 カステル・デル・モンテ
特技是自身耐久&攻擊+20%
改壹後上升至攻擊&耐久+25%、攻擊後隙減少20%。
計略為對象槌城擴散攻擊範圍2倍，擊殺敵人時氣力+1(持續30 CD45)。
改壹後特技大幅強化，減少後隙對槌城效果顯著，搭配計略擴散效果在扛線和輸出能力都非常強，尤其擴散2倍的範圍很噁心，而且擴散的位置極度不科學，可以波擊到很多預料之外的敵人，搭配彥根時計略可接近不中斷，適合開場就巨滿當主力扛線城。改築主要為了降低耗氣能方便使用，改築優先度高 評價S

好似都唔錯呀

好名

算啦
3日後大家又會唔記得左佢個名

D 6 星隻隻都唔上唔落
唔知用邊隻好

金華山 正呀

自己google過應該記得

6星個定位係好尷尬
不過好在機率改到去5%
要自突或者改築都比之前易左少少
以前一定係留晒畀7星食

始終唔係自己手上既城娘
係難記少少
除非好出名果D啦

每日大爆死

外國城我大部份都係記功能某啲出名嘅例外

尤其果堆杖，除左凡爾賽同布拉格，全部都唔會記得個名
時停杖、後搖杖、無視防御杖

果堆カタカナ真係唔想記、亦記唔到

我連我老婆個本名都記唔到

ノイシュヴァンシュタイ城

ダノタ？

呢個3個音就好易記

又中長城

勁唔勁

屌d account feel到咩叫大爆死,有d夠膽反超
最新戰況有4個號都4隻7星,暫時唔見有第5隻 但日子無多好膽心會唔再出6/7星比我

之前響巴有解釋過
要成套戰術圍住佢用先勁

咁大限制?

係呀

我都係3隻7咋

你又有開新號刷咩

無 不過你個個acc都4隻

個個都開咁多Acc
我諗我應該最後抽獎係得10石

仲有淘寶果班一定開無數咁多鬼acc去博中1000石
中到又可以賣

咩中1000石?

偷fd相 眾人老婆+櫻花

有個活動係抽石
人人有份
我搵唔返詳情了

活動完左會自動比我?

你有拿到個3周年免費包就會有
最少10石

又7星
歐王請受拜

咁肯定有我每個號都極認真望個有個張野
賣無料個度3周年right?

檸茶巴都好勁 早知黎吸下歐氣先抽啦

80lv?主acc黎?咁你呢次3周年中左大約幾多6,7星?
我想知黎對比反自己黑定點

今日居然冇彩

又係乜都冇

重耳巴

嗯

躝啦你就係檸茶巴口中果啲等我課完一輪金爆死完 之後無課幾抽出野 話好易抽 其實唔難既撚樣呀

呢個妹似男人

金毛白淨又唔多似男人既

又黑又man 果個就.......

屌我有d忍唔住想玩住1隻號先,幫我睇睇邊個號暫時比較好
好難忍到9號到時唔好彩要轉號都叫做我玩過下知道點上手先,唔該各位大老

又黑又man嗰個好勁

但用得多會唔識玩隻Game

即係要好多輔助buff圍住谷佢打？

但feel到好似少少粗魯
我都係中意溫柔type多

姬路神係大姐姐

最好有埋你老婆倫敦塔幫佢手

我新玩果時真係以為呢隻game有男角

又9銀1金我隻game係咪冇彩珠

黎緊個星期仲有d更緊張既野
呢度抽唔抽到7星平常心還好
希望大家中多d7 星唔好似我咁頹啦 我幫大家殿後

八荒巴
不如你上巴哈再睇下個別城娘既評價
同埋參考Q&A入面超人巴張圖
再自己決定一下啦

好想進入老婆個度

咁祝你更緊張果樣野順順利利啦
始終現實生活重要好多
打機呢D都係輕鬆下娛樂下姐

以我所知，日日都有好多人進入

累計咩情況
都係好慘烈?

但我到時唔知7星自選又點搞,見你地講到要組合

慘烈又唔係
但出親彩都係重覆6星
搵隻新野睇下都冇

其實大家畀意見你係無問題
但始終自己去研究同埋學習都係遊戲既一部份
我唔想你咩都靠晒問大家，等大家幫你決定好晒
咁樣會剝削左你去享受呢隻Game
因為呢隻Game最好玩就係開頭摸索既階段
自己去睇、去學、去試
唔使驚，你D account 係晒度都唔會走左去
你又唔會有咩輸既....
咪自己試下先
到真係好卡關，或者真係有d問題好諗唔通
先再大家一齊研究下
咁樣玩隻Game會好玩好多

唔係好似我地呢d
已經玩到每日委任3場就熄機
(但最少我地都經歷過最好玩既階段)

咁又真係灰既
唯有要黎做肥啦

想知佢點用

睇下響巴得唔得閒講多次

一陣試下裝個千年玩下

不過清埋城娘d event關先
5星ススキ都拎埋

有冇巴打玩過呢隻
應該都食得？

感覺唔會話好有用....

打山地個時用佢巨滿個20%範圍內增傷buff
計略比女女+100攻
都算幾好輔助幫手

依家得咁多

暫時重新睇過有2個號廢左了,我明你意思既,到時9號我盡量因應自己能力過濾下d號,再問下你地自選點搞

倫敦塔都會自己擔大旗
不過如果一齊企隔離
借個1.7攻計略比佢
再share 增傷buff, 減慢行buff都係勁既

真心，其實都幾想試下倫敦+萬里咁玩

我尋日有個分身抽到紫禁
試下同成都，姬路同場出先

我打武神個時升左 但最尾都係抽番走
計略你當係廢版指月伏見技 控場還可以
改築後攻擊力亦都唔差

承你貴言啦檸茶巴
我點都堅持到最後
唔投降住呀

想問下呢我咁樣組有冇問題

有時真係好佩服dmm 做呢隻game d 人設真係好認真同細心

呢篇係講溫莎堡既

佢好多野都係有考究

用佢原因係佢近戰得黎
又有推後敵人既技？

加油
精神上支持你

基本上無
不過隻杖優先換走
其次到鎚
有更勁既就唔好用呢兩隻
不過其他都夠晒Carry有突

(爆機隊無誤)

不過人設還人設
game play 還game play
刀城本身真係一個好尷尬既存在

首先要知你box有咩
有無攞自選包 見你未有7星改1
安土同彥根都係最高priority改1

請問應該放咩職代替會比較好

有攞到 留住左啲改築唔敢用

用佢既原因係因為我冇其他更好既計略控住隻boss
事實上招計都係唔差 冇必要因為咁特登派佢上場（情況我覺得係同萬里差唔多 一樣擁有唔錯既計略但本體比較遺憾）

溫莎堡改左都已經唔算係刀城

真係要用鎚，我諗練淀城會更好 (藍毛果隻)

算係盾?

就咁睇都好好打，唔錯
不過可以睇埋你個box?

巴打前期咁多會易應付
之後再上需要補奶同鈴呢類強大支援buff先夠續航力

弓，槌可以之後換出/sip 奶鈴或者更好既槌同盾
呢假杖妹我唔熟
不過都可以再睇下其他杖

唔一定場場用安土法，有時可換出
但必須keep住練到1線lv

根據場合 你入隊隻鎚/淀城/長安/山盾可以互換 另外第二幅圖頭兩隻都會比你隻杖好用

愈後期果d更仔細？

我有冇post過倫敦塔？都有好多考據學

無咩印象

印象中呢隻杖係肥料級

唔該晒上面3位巴打詳細解釋
轉頭跟住做

但係我有個問題就係好難先有料俾佢地食
應該點算好

隻蝦夷鎚都勁 我當年打23n就係靠佢殿前落雷拎到戰功

我就係覺得佢招落雷幾正先用

打主線打到唔夠打就委任升到夠打就繼續打主線

基本上都爆機 剩係唔好練活動杖(最上排右2)就得

巴打介唔介意碌上小小睇我張box 圖
我唔好意思再post多次
麻煩晒

等我仲升左佢添

然後委任到咁上下就會發現自己解左月次任
有更多肥料

等我瞓醒 再搞下先 唔該晒咁多位

d人物武器鍾類多到仆街我宜家先望得明佢地個icon

咁砌好唔好

今日星期五同埋星期日有神裝材料關刷

平時每日記得送1樣野比女女
日任有比番隻肥料你

呢篇好耐之前Post過
畀新玩既巴打參考多一次

我會建議收減一隻近戰換遠攻
清洲城如果無戰略上既需要
其實唔好出

唔該巴打即睇,我目前西剩3個號 但到時有無變數真係唔知

有時間可以睇埋呢篇

到依家都無後悔揀佢

慢慢睇緊難過溫書考試

名我就唔開啦，某人出嘅彩，7星就快多過6星

唔使開啦
大家都知係邊個

今日都係差巴士佬就齊人??

yes

應該係，我同埋一兩個巴打貼左係上個post

邊隻遠攻好

原來今日已經開左新Post?

咁要視乎你有邊d

隊野咁練上去有冇問題 爆死左好多日覺得黎緊d10抽都冇咩轉機
另外錦姬優先改? 定等更好選擇

而家千狐換唔換江戶個兩隻好

無糖檸茶巴,多謝你d資料 同成日幫我,仲睇緊,對隻game既了解又加深左

用7*卷換？

玩落去一定無問題

唔好
我覺得唔值

咁留下隻囡囡

今日我都黎左陪你

係呀
睇多d 會了解更多
我果時都好似餓狗咁四圍搵野睇
巴哈篇個別城娘介紹
我由頭到尾最少睇過3次
(雖然都係唔記得)

不過今日出隻刀
又唔知張卷換邊隻好

仲要果波夠長俾佢插
7星黎講真係唔會想中佢

你過左49未??
好似見你隊野無歌舞咁??
未就快d打埋49換大坂

7星自選
你隊入面無勁既銃/大炮
可以考慮 姬路 / 金亀

或者換隻倫敦塔同万里一齊玩遊戲

我都唔知點用

中唔到就無呢個煩惱

兩隻喇 好在姬路都係兩隻

冇姬路揀姬路基本上唔會有錯
有姬路果隻就要用腦諗下

49換彥根

咁萬里又唔係垃圾黎嘅 比好多6星勁嘅
地圖炮+柳御打氣方面好似唔錯

緊係自私用先 除非萬里插得到打半個圖先考慮俾佢

打Boss兵器 正wo
開波玩住先 Thx

"唔係伏既單6星都可以直接開局"
我仲有兩三隻單6星首抽
有巴打想試千年可以揾我拎

原來倫敦塔個acc係大爆死足咁耐
開頭見四天王好開心打晒武器就日日登入抽野
見唔中又無咩特別理佢
啱啱先發現新手抽中左倫敦塔 +25石中左江戶
之後30抽 + 第一日到而家都未見過7星

巴打得一個Acc??
其實有倫敦塔
23關+埋彦根都夠玩落去啦

有幾個首抽acc練緊蠱先咁平常心啫
未到最後都未知既
有個acc係你老婆開局,爆足咁耐 最近五日有兩日雙七星反cap (雖然都係唔實用無咩見你地講過既七星)

佢好多老婆邊個 有盾有弩有弓有炮

喂喂唔好亂屈...
幾時有弩???

miss左你呢個回覆,我西剩3隻acc
到時9號再望下咩環境

Sorry記錯 但唔係四個啦咩？仲有邊個

弩+神果個係西人巴

係架咩, 原來係賭王,失敬失敬
隻蘿莉弓 最近武器果隻

有個未過門既聚楽第

貓巴本身好多彩，所以唔驚
唔緊要啦，冇都認命嘻嘻

反而另一AC玩緊尋日抽既紫禁城真係好爽
比左姬路個3倍佢玩9秒100拳

ダノター
我老婆

係啦雙弓 數職業數極數唔齊4個

9秒100拳呢句野好能熟口熟面,係唔係當年咩春野修道船?

係嘅 計數据應該達標 所以爆死都冇屌哂鬼

你係唔係試千年？
懶刷的話我仲有6星首抽

又差不多爆post了

岩岩第一次發現呢個網

都仲有幾隻唔錯
第一隻杖好似係時間停止，可以練下用
其他幾隻都未夠好，睇下咩場合岩用先帶
大洲槌，淀城槌都係值得推可以用到中期既選擇
長安拳我未用過，不過拳攻都OK，睇下其他巴推唔推薦

山盾都可以如果冇盾用，都用住先
盾係好大機會用到，頂住壓力大既前線再旁邊整倫敦快速清怪
或者比鈴比奶支援隻盾
仲有騎兵好快衝鋒，都靠盾擋住
只係呢隻盾唔算TOP好用果D，但緊急時應該用
再留意下有冇更好既近戰揀啦之後

另外，多賀弩/岡豐弓得閒都可以練定，值得用
弩係短距但都算高火力，當幫手倫敦以外其他戰線提供火力
岡豐弓練定係預你有D關空中怪多
就要搵弓易D打

睇敵資料？

既然你對哩個網有興趣，相信你都會鍾意哩個caltor

我老婆鈴 唔係隨便比人用

唔係好多巴打齊哂四天王咩？
我得臼杵女女咋暫時都勉強夠用
開夠十人軍團比我擺炮同鈴好嗎

我的眼睛

非洲軍團都驚曬? 非洲陽光好猛烈

我負責出新POST啦?
唔好爭

OK 呀
Thanks 重耳巴

我本來以為無咩人會哩啲咁數據嘅野有興趣
我自己玩慣左艦c就咩都鍾意用哩類caltor計一餐

有興趣參考一下
但唔會計到咁盡啦

（以前就會）

岩岩好新POST

依家好懶
無左以前果種下下要追求極緻咁去分析既動力同渴望啦
食下二手飯就算

其實我手上打得既鈴得浜田
其他女女可能未熟唔係好識點發揮
試下打D主線簡單關先

不過之前響巴? post 音樂concert 隊
好似係打妖怪關效果先明顯